【地獄鬼國】白人女子到印度的海灘曬日光浴，一轉頭發現身後站了滿滿印度男子圍觀

最後點

一有第一個忍唔住上，就成班黎，企晒係度等執雞

我諗起幾個黑人企係後面果張圖

Diversity and Inclusion

明知山有虎 比人殺都抵死

大米

成班印度佬: 條女好正 好想屌 好想屌 好想屌啊

咩事都冇

班仆街野獸咁 剩係想繁殖下一代

冇點，有興趣可以入ig 睇吓

咪分化印度手足

一眾印度強姦師：我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

女權份子呢？

印度仔喺後面劣緊鳩

誇張成咁 不過應該有人陪既 諗起電車痴漢

印度佬：很想要吧

個樹林度好多黑人係度望緊

God Damn, I can't even see the water

白左

外國式幽默

btw , 女人喺印度真係要小心啲 ...

扮咩印仔，根本係連燈仔

仲有心情拍片如果出事留個記念咁？

成班老強師

佢本人應該好快會失蹤

過多一排就會搵到屍體

有人陪都搞唔掂之前印度俾人強姦之後扯埋條腸出黎死左嗰個女仔都有個男仔frd一齊，俾人打到咩咁

汁男

幾似哥布林

恆河水??

比人姦都係抵撚死

應該將佛教引入返印度

圍觀師

印度人=出手嘅連登仔

印度真係個 垃圾地方

無肺炎送咩？遲些佢就知
等禾一把斬馬刀，食覺醒， atk x2 ，一個迴旋斬

印度確診好似百萬計

又會咁識得保持距離咁去望

bitch lasagna

印度Goa冇人嘅時候
個海灘好靚㗎

慘過番印度

black lives matter

海灘幾靚都唔㨂印度啦

因為要保持社交距離 如果唔係, 已經插入咗

無論係男女老幼都唔洗去印度平時睇YouTuber去體驗生活，食住行冇樣好，好似去左第三世界

🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤
🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤🟤
⚪️

仲諗 做啦
你估好似港男咁廢

支持印度嗰班可以帶埋條女過印度俾人玩下

輪米之旅

佢喺印度好撚多臭差搵佢影相

幾時去 加陣印度爆到仆晒街

唔覺靚 亞洲啲小島都完勝

「㗎呢㗎呢 㗎呢 㗎呢 㗎呢㗎呢」

咁印度係咩洲？

我指亞洲其他

印度最美的風景是人

Goa離恒河好遠，本身係一個海邊城市嚟

笑撚咗 唔驚果下有FEEL

印度最美的風景是男人

以下是她在印度的孟買被一群印度男人圍住要求合照的影片

綠格仔摸波了

好似啲食人魚見到第一滴血咁

有無諗過條女本身目的係想萬人斬

笑撚死，好似拍av咁

Cls 㩒住條女膊頭迫人影相

ching姦過人？

D大愛左膠要身體自主，用愛黎感化印度人

條女有咩事真係唔抵幫...

好彩班男人自制能力高

錯 剩係想屌閪

唔好話鬼國
香港沙灘而家假日都好多南亞人
一路望住啲女一路隔住條褲係咁r條j

睇到我 孛力 走巳 口左 ...

印度佬係現實版連登仔

咁夠膽cls

唔係禁住佢對波 都算係咁。。。

付諸實行既連登仔

蝻亞手joke嚟 咪分化

條女可以全身而退既話，印度佬唔好再叫印度佬

睇嚟大家都係諗起《哥布林殺手》嘅情景

又係有好多初心者唔驚死去挑機

俾印度佬姦殺機會好大，保重

भारतीय बलात्कारियों का एक समूह: मैं एक नज़र डालूँगा, 力 ail 走 ists ail ists को एक मुक्का मिल गया! वास्तव में चैनल पागल दूध के साथ एक रिश्ता रखना चाहते हैं! पागल संभोग! पागल सेक्स! दिन-रात! 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 声: क्रीमपाइ! अच्छा शॉट! को निषेचित किया जाना चाहिए गर्भवती होना चाहिए हैप्पी मदर्स डे!

मुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती हैमुझे तुम्हारी बहुत याद आती है चाओ जिन प्रजनन के लिए बिल का भुगतान करना चाहता है！！！

條女都係淫㗎啦

根本就係第三世界

今次印度佬算係咁啦,無做咩

俾著你見到靚女,都會望多幾眼,好正常

reported

你唔會企到一排排咁睇掛

做乜撚野

而家男人睇女係咪唔俾多人咪要排排企囉,係咪望下都要人格謀殺,OR告非禮

你係咪女權撚
定係白騎士

CLS

汁男姐
未見過咩

Hi sir想人自爆

點解好似識閃咁

ON9

根本唔係男人恐怖,根本係數量問題,數量多先令個白人女人驚之ma

掉返轉
一堆女人,得一個男,咁個男都驚啦,因為成堆女可能會恥笑,虐待個男

真心似
冇人性可言

一群男子圍繞著一個白人女子,真眼熟

認真,佢真係死好彩。只要有一個上,條女就88

喪屍

百人斬AV咁

德國議會聯署：(德文)

Petition Details 聯署內容:
(中文)
(ENG)

條女有自信,無表露驚既表情

如果條女驚, D男人就會嬲,覺得自己無做過咩,但條女驚,跟住就想衝前理論,跟住嬲嬲下,就可能變左想咸濕

去過印度，其實唔單只女人，男人佢地都係咁望，由上面掃到你下面，好似隨時想打劫你咁，一經過就同你講 my friend where are you going 煩到閪

Indian lives matterRespect local raping culture!

屌到條女D腸一地都係

我估唔關事, 只係條女死好彩, 未有人出手。明知咁地方......

夾硬㩒住條女膊頭，用心口頂佢心口影相

不過條女著成咁，去深水埗應該都會有廢老眼廿廿咁望

呢個金髪鬼妹真心幾靚

你識唔識架
佢地姦完一定要殺死
洗撚埋單呀？

佢算好彩，加上應該有朋友，如果周圍冇人，只要有一個做的話。。。

D仔爭住合照,應該係想威俾人睇,之後同其他印度佬威威

好普通

14秒，左邊條撚樣係度梳頭，準備合照

好想俾印仔大大力咁屌

其實點解印度人咁咸濕

係男人都咸濕,分別只係猴唔猴禽, 做唔做到出哂面

難道冇好既哥布林咩

100%只係好彩

垃圾波台

不過D印度佬隔甩底流哂汗,搞到一撻唔同色

好核突我係男人都覺得核突

除左呢樣,其他無乜野

快D搵第一個上
之後就可以輪

佢以為呢Ｄ係文化交流，我真係唔知呢Ｄ影相交流到Ｄ咩，根本就係印仔借Ｄ意抽水影相威俾朋友睇，佢有咩得著？

支那種

痴撚線

逾圍逾近係人肉圍牆入面做咩都冇人知

e個真

有咩問題 差在敢唔敢做
唔通你見到靚女想同人捉飛行棋

印度狗

想比靚女虐待

喺支那應該死撚左了

咁要轉另一套動畫

試過好多單打死個朋友/老公再輪姦條女啦
佢哋除時有6個人以上

好似哥布林

咁印度的確係第三世界喎

我想講我堅去過印度
做野關係去Bombay
一行出酒店附近一出閘
即刻好似番左30年前大陸咁
D人個撚個望哂過黎
果度一個外國人都冇
我幾撚堅屎忽佢地都岩呀

條女真係正 睇到硬左

睇過有新聞幾個男女去印度旅行
男嘅都照俾人雞姦 女嘅就被強
一係就夫目前犯

好彩唔劫色 都劫你財 真係好撚不安

印度佬又真係幾癲

某程度上咁先安全
如果附近冇咩人
可能好快就有人出手
而家咁多人睇住
反而互相制衡住

好似話因為窮好難搵到老婆

印度最大價值係印度理工學院

印度D IT好似都會出1,2個勁人

中間果張係咩島

冇大輪米咪算好彩

教學水準好高下
上網搵理工科既online lecture我prefer印度佬(nptel呢啲)既lecture好過MIT, stanford

好羨慕印度佬既性慾可以咁旺
我而家連丁都唔想打

my friend where are you going
好有畫面

咁你明點解印度係全球最多人啦

ig

你狗閪黎？

印度女人由頭包落尾
餓開

原來唔係咁靚

以前班中國人有錢出國去人地天體海灘
都好撚痴線，響人地前面係咁影

當然身為中國人既你可以話，佢除得我就有權影

呢套睇過好多次
笑到仆街

種族不分高低

圖就見得多 到底出處係咩

有冇av

Search Piper Perri BBC

d 鬼妹真係好撚單純
無事就繼續拍
到出事就話人性太可怕，話佢地係畜生
衣著暴露入去印度同擒入老虎籠無分別

尷尬到😅

佢地唔知人性醜惡，咁著法唔好話印度，去一轉香港 SSP 都多人望啦

伏擊
standby咁

石垣

香港男人都咸啦

Ig條仔好似都係印度佬

Agger

梗係有陀地睇場 唔係一早

連登仔=鍵盤版印度佬

班印度佬係咪等緊起筷嘅神喻??

左膠大愛白人傻西

我睇睇下 孛力走已口左扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶閪！瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精一定要懷孕母親節快樂！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

最底呢？

真真正正頂佢個肺

好斯文啦

明知啲同鄉平時係點都仲敢帶條女去沙攤

台灣蘭嶼我都未去過 係有次見到台灣歌手個mv覺得個景好靚 先知呢個地方 好想去

我明佢地諗咩 原始森林野獸咁 有兩隻白鹿出現 理撚得佢公定乸 屌動物咁je

on9閪

佢地可能十年都未見過著咁少布的白人女人，等於去地盤見到著 bra top 判頭一樣

點知淫蕩既西方社會,時裝發展到可以更少布

班印度佬點頂

根本條女就好 enjoy 俾人視姦，片入面話係 cultural exchange ，但 title 就寫 selfie rampage ，專登咁做去笑鳩印度人和呃 like

夫目前犯

佢地會掉d屎去你對鞋
然後會有另一個人扮好人
帶你去路邊另一條到洗鞋
洗完成惠500hkd

幾億人口得幾萬人有呢啲教育
唉 香港咁勁反而個地方就比人整死 cls

印度出世、希臘長大、澳洲做 nurse

白警

嘩屌
明知山有虎，偏向虎山行

幫班畜生諗藉口

我無!!

唔止一兩個
IIT 好似仲難入過MIT/清華
年年唔少IIT畢業生去美國名校讀PHD

不過D印度佬又大汗又大味又多體毛

男人都覺得難頂

送羊入虎口！

日本都好多南亞人

恆河都可能係

應該改名叫escape from India

浮屍

全部都有屎忽印 笑到我gap gap聲

明知山有虎 偏向虎山行

一個咁多人既國家幾窮加埋都會好多資源，加埋有學術自由其實要谷間精英大學係實得
不過某啲冇學術自由、呢樣唔講得嗰樣又唔講得，上一兩代仲要因為政治運動殺知識份子搞到學術斷層既垃圾國家另計

好撚顛

係唔出現係人面前先係好既哥布林

Ching俾哥布林打到腦震盪癡撚咗線

佢老母係

只要佢地當中有一個行出第一步 呢條片就拍唔成